有冇上門維修電腦好介紹

我部HP all in one 唔小心整爆左個mon, 搵左一間本身約左佢黎撈機。點知我上網搵佢資料全部都話佢黑店。 以家我都唔知搵邊間係最有信用。 各位師兄有冇

IT狗朋友

致x科技 好多人話佢係黑店。 講真因爲我本身都驚, 整整下又叫我加幾舊又拆左我野

所以咪搵朋友最均真
又可以淨係出零件錢
利申 俾人搵嗰個

我朋友試過呢d上門係會上黎收檢查費（中，之後拎左部機冇回音，要追先拎得番（仲要未整好）

師兄 可唔可以幫手！

自己搵朋友啦

我都係淆底以樣野。不過部機又始終唔係notebook
又無車又過晒保養又無錢買部新。

唉 有朋友就唔使煩以野樣,😓😓

有 我
可以幫手做埋按摩

上網搵拆機教學自己整（試下）

裝icq $200

拆拆下壞埋仲衰⋯

應該唔會太難，上淘寶淘件（or Amazon)再睇下拆機教學文

有冇人可以幫我攪攪佢 最多出一出人工費